`biosdecode` анализирует память BIOS и выводит информацию обо всех известных ему структурах (или точках входа). В настоящее время известны следующие типы точек входа: SMBIOS, DMI, SYSID, PNP (Plug and Play), ACPI, BIOS32, PIR (PCI IRQ Routing), 32OS, SNY, VPD, FJKEYINF.

# СИНТАКСИС

	biosdecode [ПАРАМЕТРЫ]

# ПАРАМЕТРЫ

- `-d, --dev-mem ФАЙЛ` - Чтение памяти с устройства ФАЙЛ (по умолчанию: /dev/mem)
      `--pir full` - Расшифровывает детали таблицы маршрутизации PCI IRQ. Поддерживается только полный режим.
